咁跌法，今日我全部蝕＄走人算數！

冇得傾，蝕少少全部走哂算數！